求元朗黃色五金鋪

水喉 雜料 電線 電子
推爆黃色經濟圈

估唔到 有無提示

大大力先

亦x
x亦
安x街
x興x
一手料冇得fc

一間黎？